姓鄧嘅應該係真香港人，點解姓鄧嘅好似特別多奶共狗?

鄧你紅底

唔一定 識幾個姓鄧既都係新移民

姓鄧嘅人點解可以咁撚數典忘宗?
你哋祖先係香港人嚟㗎
點解要奶共呀?屌你老母!

真係 我公司姓鄧嘅都係藍絲

真係要諗吓係咪應該全面將鄧氏排斥於香港之外

唔該姓鄧嘅爭氣少少!!!
你哋有鄧氏宗祠喺香港呀!!!
仲要係香港法定古蹟呀!!!
屌你老母連你哋都賣港???

原居民無一個係好人
個撚個都係奶共狗！

$